阿仙奴爭議大將怒了！被球迷辱罵後還口：閉嘴！

據《太陽報》報導，在足總盃被曼聯淘汰之後，阿仙奴防守中場薩卡在球場外遭到球迷語言攻擊，隨後瑞士國腳怒斥球迷，要求他們閉嘴。

在足總盃中，阿仙奴主場1-3不敵曼聯，賽後離開球場時，薩卡開車在球場外被憤怒的兵工廠球迷堵住了去路，多名球迷當場開噴，炮轟薩卡表現糟糕，這令人感到意外，因為薩卡遠算不上這場比賽表現最差的阿仙奴球員。

在勸解球迷冷靜無果之後，惱火的薩卡說了一聲「閉嘴」，然後搖起車窗開車揚長而去。

據《太陽報》報導，也有幾名現場球迷對薩卡大喊「我們愛你」，以表示對球員的支持。